輿論戰: 藍屍谷換弄概念已大規模開始

泛民的歪理用於現實生活是怎樣？

故事是這樣

一個男生追求一個女生。但是不管男生幾多次相約上街，女生都是不應承，到後來男生給女生最後通牒，如再不回應就會行動升級。女生就是沒理會。於是男生戴口罩矇著面用鐵通，鐵籠車撞破女生家大門，入內強奸女生。之後打開雪櫃，拿了一罐啤酒，放下十元，寫上字條「我不是賊」。

男生出門口被警察逮捕，男生說是女生迫他的，女生對他不回應是在他思想上對他的強奸，比現實的強奸令人更受傷害。又說他對女生所做的不是強奸，只是「愛」的表現。男生還說，在女生家他沒攪亂女生的書架上的書，拿啤酒喝也有付錢，所以不是賊。

警察嚴厲的對這男生說，你當然不是賊，你是暴力強奸犯。

故事如有雷同，實屬不幸。

戇撚鳩

林鄭收人工，係工人唔覆老細CALL呀

強姦犯咪係中共
姦完你仲同你講 仔 呀媽有咩對你唔住？

「強奸」 字都唔識寫 定係簡轉繁扮香港人

香港先係呀媽呀
依家係個仔屌自己老母

贏國最鐘意自稱係香港老母

用建制角度反駁

香港人和中國不是男女關係
男女關係是沒有血緣
這様的比喻只是暗喻香港和中國是可以分離
作者偷換慨念提倡港獨思想

作者表面反民主，實質其心可誅
轉發小心都惹禍上身
同意請分享